點解男人同女人唔同?就算係好撚好朋友都有時會好少交談!但女人之間就可以不停講嘢?

如題?

真
我覺得男人係要定時定候需要空間

就算好撚好朋友,男人之間有事都可以完全唔講嘢

push

吓你想講啲咩

同問

建議巴打去睇下男人來自火星 女人來自金星就會知